早。

粉絲不好吃嗎

好難食

lu dor

弘 這不美

咁肉酸

似我

蒟蒻麵？

咩黎

前日午餐食淨啲粉絲
尋日放工帶返屋企今日食

牛油果雞粒粉絲

以為你嘔左啲野落個早餐度..

嘔左

擺雪櫃？浸太耐會唔好食架

係呀放雪櫃

食完就嘔完食飯